---
title: Week 6 dag 2
categories: ["feedback"]
tags: ["feedback", "workshop"]
date: 2018-03-20
---
Vandaag hebben we veel feedback aan Bob gevraagd. Deze feedback heb ik genoteerd. Daarna ben ik naar de workshop ‘omgaan met feedback gegaan’. Na deze workshop ben ik naar de workshop ‘rapid prototyping gegaan’.